九龍區搵人合租

我今年fresh grad啱啱出黎做野
同屋企人唔多夾住得好辛苦
加上翻工又遠
所以想搵差唔多年紀既人合租
筆直6k樓下
有興趣既留個名傾下計

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

6k係每人？

6k起碼要三個人先租得起

屌講乜撚嘢五大訴求

係

希望搵到一至兩個人一齊夾

推

same
想要個完備少少廚房

搵啱盤可商量下

巴打 我都有興趣
3個人夾好似抵啲

Qwerttrewq000
有意合租 留名

巴打我都有類似情況

有興趣 tg:
@lookatgoodthings

留個tg傾下

tg: @qqqaaazzz12

tg傾